十連easy

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

係咪第一個十連

lihkg 第一個十連

頂慢左

太強了吧